波仔除咗咖哩牛腩 仲有邊個好食？

想試下其他口味 有無介紹？

皮蛋瘦肉粥唔錯

睇黎巴打好鐘意食粥咁喎

紫米露

南京豬扒菜飯

好似幾吸引 有無汁 會唔會太乾？

係幾乾 但波仔黎講算頂級

之前個薯蓉12蚊買一送一
都OK
之後去睇又變返12蚊

咖哩雞
荷葉飯（其實唔算好味，但稀有度+真係有荷葉香）

咖喱雞

以前食過個鹽焗雞菜飯最正可惜冇咗好耐，再唔係就係和風牛肉

肉醬意粉

串燒飯 雞脾飯

香蒜蜆肉意

錫紙兜版既焗咖喱牛腩飯

椰汁咖哩雞 好好食！勁香

南京豬排菜飯世界級

波仔真係窮人恩物，之前買套票食再抵啲

有隻雞串幾好食
和風牛肉飯都算ok
日式咖哩豬排好難食

係幾正

真係好好食
魚香茄子

d咖哩我會返屋企再加椰漿

以前叮菇個汁好好味 但前排行過見到冇左汁

唔好買吉列豬排

南瓜粥係世界級！

爆好食 可惜波仔一間比一間少

荷葉飯
小學訂飯訂陽光果陣最正之一

雞肶飯+1

羅宋湯

荷葉飯無得輸

地鐵站有間 馮星期一都會入幾個波仔
咖哩雞正啲定咖哩牛腩

細個就覺得好食
呢排買個咖喱雞飯食覺得麻麻唔知係因為大左定係佢真係離食左

好耐之前成日食栗米班塊同肉醬意粉

原來波仔咁多人食

岩岩出7仔仲有得買個陣既咖哩雞球飯

之前食咖哩牛腩食到最尾先發現兜咖哩有執毛係入面

以前OK 一叮飯盒肉醬意粉好正
宜家果盒意粉完全唔同曬味

鮮茄豬扒蛋炒飯 類似咁嘅名

agger

留名

鹽焗雞

涼瓜牛肉飯

同埋有D款式蒸好過叮
冇咁乾身

食開和風牛肉飯

南京豬排飯 肉醬意粉
糖水就紫米露 紅豆沙

係咪真係咁多人食架
無一次見到波仔有人行入去... D飯又貴左好多

荷葉飯唔錯，好香

咖哩雞 正